美國迪士尼 CEP 2018

有冇人都confirm咗下年summer去美國迪士尼intern呀 有嘅add我tg呀 毒撚想搵伴
tg: wg244

推

I

上年去過 加油！

好唔好玩呀

咩科先有

好似咩科都得

仲未apply

比哂錢啦

去打工仲要畀錢？

有人工

搵笨先去咖😂

好玩呀 今年再去

去2年

係呀 上年Merch 今年A&GS

我係merchandise 希望可以係大間啲嘅store到做

Add左你tg